1. Потрібно імпортувати базу даний з football.sql
2. У пакеті com.leginevych.football.DAO у файлі Database змінити пароль доступу до бази даних. (по замовчуванню root)
3. У пакеті com.leginevych.football.webservice в останньому методы замінити існуючий шлях до папки з картинками відповідним на вашому ком'ютері
   Самі картинки знаходяться у папці проекту.